中大又開記招

岩岩6點又開記者會呀
不過講左3分中就完左
只係新聞發佈
話重申五大訴求
區議會選舉只係近日市民比較關注
政府係應該要公平公正咁開

要求政府24小時內回應五大訴求其中兩項
釋放被捕抗爭者同成立獨立調查委員會
冇回應就繼續塞

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

都係果幾個人講？

唔係 另一班人
不過冇講係咪中大人
講完就完
記者冇得問

屌
搞到記招好似玩泥沙咁， 發覺唔記得講5 大訴求所以補返飛

冇大台係咁架啦

個三條友都講咗開通一條行車線

唔通返口咩

根本為有硬食再補返其他訴求

但之後中大人一定要攞返主導權

會恐嚇嘅一定唔係手足

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

真係，發夢之前見過內訌有郁手(前線誤會，最尾道歉)，但火魔恐嚇真係極過火

呢個記者會係補鑊，不割蓆，五大訴求